[ 對準目標！] 唔好傷及無辜民居(紀律部隊宿舍), 更加唔好向民居放火。

我只係想表達我既見解，前線請聽下認真思考下就可以

重點係標題講左。

總之記住做咩行動都好，
以"策略部署"、"民意支持"、"手足安全"
三個方向去諗。
你地有自由意志，但千其唔好未諗過就行事就ok了。

好人一生平安

所有行動前線決定
加油

唔好傷害平民，其他乜都支持

記住宿社會有消防自己友

負評無所謂

我志在提出黎大家要諗清楚